而家去警總果班人係咪傻撚左

1.人唔多
2.無乜人有裝備
3.無足夠宣傳
4.夜

唔好送頭呀

pish

伏味濃郁，G20臨到，大家唔好去！！！！

推

係on鳩

推，留力聽日啦

Push

唔該拉撚曬佢地，唔洗眼冤

真係唔好去

我覺得去行個圈撚狗係ok 但包圍不了 班狗忍左成個星期冇得射

想比人打死咩

推推推，大家唔好再做柒野，聽日G20

push

唔好去呀屌！以家盧狗聰都走左，你圍一晚都無人回應，仲要有咁大風險

不割席 不分化

玩命

不送頭

不指責，不割席。想去邊就去邊，你理乜9，有好多人係返夜班架，你次撚次都約到晨咁早，係咪一定要就你？

班克警而家上曬腦，連急症室都夠膽搞，應該無咩做唔出，去得既自己睇路，谷左成個星期一定借勢搵人黎出氣

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

香港諸葛亮話外國政客想見到香港警方鎮壓市民的醜態

班狗而家好撚緊火

人多呀
但都唔知去邊

要班狗以為有得打 但最後冇得打

唔好去呀

叫人走
日頭先有利

push
不送頭

警察怒氣太重，會出事，大家香港人，唔好去太盡。

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多

英國旗婆婆都去緊灣仔

乖啦 留力聽日去攻頂啦

個個都無裝備，唔比人打死都會秋後算賬

唔好去狗屋
留力圍古蹟

up

包到聽朝？真係唔係好明白

咩人發起？
認住佢地，一定係鬼

唔好中計！

627先係勇武派回合喎
626盡快返屋企休息

唔係重演 69 被人捉
611 浪費體力
呢兩個情況

咪撚去啦屌咁夜

自己決定
想涼冷氣留力自便

扑

去政總一定要人多
仲有海量記者 充裕燈光

自己決定啦

鬼夠未呀鬼鬼鬼

又話爬山？

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

Dun go

屌你老母呀 收嗲啦撚樣 仆街啦你

人多好照應
我幾晚都有留
無你地講到咁危險咁伏
同埋請相信現場手足

咁都唔鬼？
醒啦

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多無問題
呢d 先係流水
12點後散,好似上次咁已經夠

英國旗婆婆都去緊灣仔

Pish

咪再送頭啦！

佔中輔警係咁開大聲公叫人去警總

你地可以唔去，可以唔認同，但人人都有自由意志架

交俾外國做啦，聽日G20,好需要和平光環

鬼你老母咩
咁多手足去左
仲係到屌屌屌
你估現場唔撚知咩情況咩
清楚過你地係屋企啦
咁多人決定去
你地咁樣帶風向咪姐係叫人唔好去幫手
睇下狗屋門口有幾多人啦

真係要去既話記得確保Gear充足
小心安全

推！

梁頌恆

你話係就係?
停留喺14年嘅垃圾
內鬥基因

做乜鳩 未俾人打過？

留名睇班「有勇有謀」嘅屌你交俾現在人士決定

叫人去個d真係鬼

勸就俾人屌左膠分化

好撚擔心

又嚟場外投票？

唔好顛 空城計 啲狗出晒去
狗屋個地理位置 一比狗3條路包
全部都要死

軍師冷氣撚信現場手足啦

全部送頭

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

唔好去送頭啊

睇住有鬼都唔出聲？係咪想咁？

同埋唔好做冇目的嘅行動

同埋咪下下屈人衝
留=/=衝

內鬥基因唔係你地班偽獨咩? 你條撚樣好意思話人, 笑撚死人

準備三路攻頂啦，仲浪費氣力圍狗屋

個目標係引起g20國家關注，圍狗竇嚟做乜春

起底，block

唔鼓勵，但各位自己決定，個人認為留力聽日較好

冇目的圍狗總做乜！

留力廣傳

唔係唔圍得
但係目的係咩先?
唔係話人地去你就去 多人就好撚威
你如果答到你自己點解嘅話就去啦

留力明天見 今日行左成日

唔好去呀屌

大家唔好啊

無目的做嚟做乜
各有各做唔代表要做傻事！

我都buy攻頂
不過我真係會尊重現場人想點
班友喺度當現場嘅人係棋先on9

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

希望現場既人唔好好似69果晚送頭

宜家差佬唔理嫁啦
驚乜鳩姐

走

兄弟爬山
自己決定

我地呢D鍵盤戰士冇咩資格出批判人地點行動

唔好分化呀 各位手足

走呀，留力

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

今日領事館嘅行動係好成功 唔好浪費得唔得

唔好跟大台做嘢啦 on9㗎

成班on9俾幾隻衝動撚水兩水走去送頭
圍個空城

人地全裝等你
走得甩分分鐘入暴動罪

又有鬼等緊搶咪整大台

好多人

出左馬路

啱架喇，今後做乜都唔好比班左膠估到，你一人多一受注目佢又即刻嚟騎劫跟手散水。

成日大叫兄弟爬山各自努力果班冚家剷，自己想去就去，唔想去嘅人唔好嗌人唔好去。

馬上撤！！！

走呀

而家跟風去警總果Ｄ
一係腦裝屎
一係弱智

完

各自爬山都自身實力好d
而家咁夜去狗總有咩搞
D鳩層都走哂啦叫訴求都冇人理你啦

Dun go Ar please

如果佢地叫人沖 就真係有可能係鬼
但依家叫人圍你地就咁大反應 就肯撚定係你地奇鳩怪

現場好多人

幫左佢地增加士氣值。
團結值。
龜聰就係等你黎，出師有名扑濕你~

2210 有30幾隻狗拎齊裝備有埋旗袋喺警總出面上咗架旅遊巴向灣仔方向走

依家咁夜，圍黎做乜，有咩目的？
上次圍阻收工，不合作運動ok既。
但依家圍黎做乜9呀？
直接到聽朝律政仲好啦！
依家圍狗總除左消耗義士體力，
仲有咩作用呀？

唔好衝

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

有大量狗車喺太古廣場對出去緊狗屋方向

要小心

問題係真係唔知去個度做乜..
博畀人拉定點?
不過個班人自己決定啦..
一陣又話干預人又話鬼又話人鍵盤戰士
ANY肥，自己睇路啦，唔好人云亦云

去左警總影張相來睇下

【2225】人群開始走出軍器廠街，但仍然予車輛通過。現場人士呼叫「香港警察，知法犯法」、「釋放盧偉聰」等口號

做乜春呀屌

班友智商出問題

圍一陣好散/轉場 唔好送頭

WHAT THE HELL IS GOING ON
係咪又想食彈? (發夢呀?)

G20到班狗唔夠膽濫暴

推！！！

認同
人地圍定衝 自己決定
送唔送頭都唔係坐廣場既人去講

講真有人唔想出黎
淨係聽大台唱歌啪手掌 亦都合理

係分化撚眼中 只要人地做緊唔係佢地既野 就係鬼

去禮賓please

都係嗰句 俾現場嘅人決定啦 無必要係度屌嚟屌去

唔係各有各做咩

而家唔係就要遍地開花咩

上次咁樣圍鳩佢已經落晒佢面今次佢哋一定大反擊大家小心

推,明日天下為公律政司

推推推

雖然各有各做

但你睇住有兄弟比人推緊去死

你救唔救？？？？？

唉真心班人係到屌民陣
然後自己又係做埋d on9野

夜晚好危險架
唔好去呀！！！！！！

唔好話戰友 佢哋可能被騙 以為連仔突襲

下下個天都黑d就鳩叫
講到現場就核爆咁
又要屈人衝
垃圾軍師撚

俾人圍到開花就有

同埋你圍黎做乜
又冇人直播俾班

未出現過既外國傳媒睇

根本陷阱黎

小心可以講
但企高地批評真係無必要

係要叫人走嘅唔該自己行去狗總說服佢地 唔好匿喺個mon後面叫

唔好衝呀

有人想去咪由佢去
怕乜呢

好多人喎

點推？ 你推啲俾我睇下

現場嘅人自己會決定架啦

樓主呢啲keyboard commander就傻撚左

pish 走呀

無裝備去坐

不如入去自首

咪係 自己又唔係現場

咪係 話小人嗰啲係屋企定係現場

唔好去

見到班友開演唱會一早走左啦

上次又係呢啲人講埋呢啲野，

搞到成個勢頹左一陣

其實晚晚有人留都會比人屌係鬼

6. 29 中環海濱野餐

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

諗清楚先啦

我番撚左去 你地夠裝又夠膽咪留

但係今晚既目的係乜先？
如果佢地深夜清場 你地頂唔頂到先？
三思而行 萬事小心

103萬遊行好成功唔好浪費
200萬01人遊行好成功 唔好浪費
暢遊19國好成功 唔好浪費
到底浪費緊啲乜嘢
5大訴求 都未成功
浪費緊乜 又唔係衝警總 圍警總咋啵

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

咪就係

擔心⋯⋯希望大家要小心

目標係G20 唔係要圍屋呀

唉好撚煩
幾晚都要同佢地講

講真.好伏.大家應該走.

請大家唔好去！照聽日計劃！！！！！！

有冇人可以放tg link 上嚟

自己諗諗 如果覺得值搏就唔好理我
諗下風險vs回報抵唔抵屌先

利申唔係現場 九點幾走左人

夜左記者影唔到好危險呀
你唔衝d鬼就帶頭入㗎喇，到時政府又話暴動了暴力鎮壓

BE WATER!!!

有人問梁頌恆去左邊？？？？

請自行選擇!!!!
唔洗聽冷氣房軍師點

今晚有咩好圍？
冇gear
又夜
又傳紙仔
外面又一車車狗車
用個腦諗下啦

搵人做線眼，如果一野幾十架警車出來包炒死硬。唔洗捉得多，捉你30人就夠

最緊要安全，必要時就跑

目標G20！逼律政師回應沉住氣先！！！！！

今晚留守就一定係trap黎
但係你預成班冇裝備嘅人會留到咁夜咩?

現場決定
係屋企冷氣收一收皮先

Yessss

兄弟爬山 各自努力

自己覺得岩，去做就係

今晚去圍既睇路

推呀

立場有直播

呢加d人係政總？

上左的士

班狗會發癲架！唔係人咁品

咪係。諗住登山可以。

宜家個個無裝備 傻能佐

屌你老母 民陣

以前我都會叫你地唔好去，
但今時今日我已經唔會再咁諗，
第一：
冇大台，完全自發，
各人盡做自己可以做既野

第二：
去得既都係自己知道個後果同責任，
我地係咪俾番d尊重人地

咁你就收皮啦 做乜撚野keyboard commander

和理非留喺中環慢慢玩google translate喇
咁就會俾到政府壓力
民主歌聲獻中環

唔係民陣發起架

啲人唔知咩。如果佢o地衝，就預咗有幾大鑊

兄弟們 運物資過去 快

小心為上 各位！

大班人去左

點解唔留力瞓好啲for 聽日

現場決定

你第一次圍就話有新聞價值姐
今次我相信外國傳媒唔會點理你

比現場人佢地決定

環保post

咁你屌佢地托柒呀？你要叫人走你咪番去叫人走囉 喺度出post托呀？

OK but still on9

學生動源、學生獨立聯盟及民權抗爭公佈，會與民眾一同發起「和平包圍警總」行動。民權抗爭發言人楊逸朗指，日前已視察過禮賓府，發現該處已有多名警員設防包圍，認為今晚包圍禮賓府太危險，但可乘集會之勢，和平包圍警總，呼籲市民切勿丟磚頭等衝擊，即使面對警方清場，也希望港人不撤不散，直至明早9時。聯同香港眾志等學界團體，一同包圍律政司，追擊律政司司長鄭若驊和特首林鄭月娥。

唔割𥱊，但大家要小心，隨機應變，保留實力，維持士氣…

如果登廣告之前發生任何洩氣嘅事，就嘥咗眾籌同文宣巴絲們嘅努力喇…

班友去警總去上癮

乜撚野傻撚咗
咁多人企咗出黎
現場有咩決定係現場話事啦

但係一陣間一個二五仔搞事，所有出嚟示威嘅都變暴動！

夜狗會出黎咬人嫁

未走既人就係因為聽朝去唔到...咪撚再講咩留力啦ON9

on9 你不如話係海外唔好出聲
點都好 最緊要無人比狗拉

現場話事啦 不分化 小心行事

等埋聽日眾志同學界多d人多d力！今晚請留力！唔好圍狗屋

咁夜去狗屋真係on9

屌 都去左啦
唔好再叫佢地散
佢地自己會決定 會承受個風險

今次有無阿婆大肚婆送叫白車呀?
屌你老母黑警

兄弟自己睇路

總之你地要小心，
見少人同有咩唔對路，
請馬上撤離

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

可能去撚狗呢 相信手足

有幾on9? 你九點走左嘛 咁你咁關心人地咪搭車番去勸阻囉 香港有幾大？喺度屌人地嘅行動

咪撚再網上散水 俾現埸自己決定

黃女士 又係度揮旗

我覺得今次係有警犬吹雞

唔好話鬼，
大家都係以安全為出發點，
我都認為一見速龍，馬上撤離

圍住都唔得？ 今次去邊度搵大肚婆？

真心，其實圍警總個目的係咩? 挑釁?

今日集會已完成製做國際注意既任務

依家去圍警總你只係為左口氣,完全沒戰略同戰術效果不但止仲會有反後果

人地警犬步處好晒等你地衝去送頭,夜晚作戰白害而沒一利

現場好多人呀 個個都係圍 冇人諗住衝

鬼乜撚野?
網上既人，叫人小心就得啦，
唔好當人地係弱智，當人地一定係走去送頭啦，
乜撚野叫「傻撚左」姐?
你有個腦 人地就冇個腦係度咩?

仲有今晚聚集到人，有人有勢就咪講咩留力啦，
你又知人地一定冇力咩?
有人有勢唔玩即食，反而等聽日癱凍先食 又好咩?
一陣聽日個活動又冇乜人 就好笑

網上軍師唔該出少句聲

藝術裝置?

連軍師

鍵盤戰士又想叫人散

楊逸朗

楊逸朗，香港社運人士，香港樹仁大學歷史系畢業。香港樹仁大學第33屆學生會會長。曾經擔任香港輔助警察。 2014年10月雨傘運動期間，他在特首辦外呼籲撤離，又與警方指揮官握手。他其後被網民發現為輔警，被懷疑是警方臥底。後來他被傳媒稱為「佔中輔警」

釋放盧偉聰

收皮

既然覆水難收，就風雨同路啦。記得不受傷不被捕。

依家有班心火盛嘅巴絲，你哋講極佢哋都係衝咗去架喇，咁你可以點呢︰
1. 開post串尻人、屌尻人、笑尻人
2. 講啲鼓勵說話，喺收唔到掣嘅前題下比啲安全建議
3. 收聲，睇發展或者去訓
喂各位，唔係弱智嘅都唔會走去做第一點下話？
你啱晒又點啫？叻喇威喇
你屌尻人做嘢之前唔用腦，咁你自己講嘢之前不如都用下腦好冇？
有咩可唔可以完事先講？

樓主係度攪分化，等無人出去支？

關你地撚事咩 人地自己決定啦
你班仆街開住冷氣又叫人走
幾好笑

不受傷 不流血 不被捕
永遠支持大家決定

留唔留自己決定
但唔可以衝狗屋，上次好多人講過個後果
加上班狗咁緊火

二千人其實一個唔用腦/衝動小小，已經可以被視為全部人有意衝擊，入面有槍嫁大哥，佢個理由到時可以堂而皇之

交俾現場義士判斷
大家記住小心d

去左無問題
最緊要小心

最多咪比你守到十幾小時 我真係唔明。 不過有人想去 也沒法。 總之小心 又無物資

遊行都係架 有十幾廿個衝去開路都會有藉口俾狗趕 唔撚好遊喇笨

大家冷靜！！

兄弟係自己決定
但唔代表唔可以聽吓其他人意見

做人不能太林鄭

好心你班和理非唔幫忙就出少句聲喇

圍都圍咗 相信現場發夢嘅手足

班狗收曬工先來圍
不過現場話事啦

不受傷 不流血 不被捕
兄弟們加油

大家一定一定一定要保持冷靜！！！

人地自己決定 關你撚事咩

其實輪班

為有係咁

各有各做

我冇去，啱啱巴士經過，應該有幾千人。

唉 屌你奶 上次圍完咩彩都攞哂啦 其實真係唔鼓勵圍狗總 留力G20好過 班人抑壓左咁耐 有咩依郁打撚死你班友都似 不過去定留各有人撐 記得唔好衝入去就得 衝左好撚大鑊 唔好比藉口佢地又武力清場

去咪去lor ，上次圍過咪一樣冇事

毅進仔冇咩腦嫁咋 佢鬼知咩G20 唔理你

去都去咗就咪撚再屌，要支持佢地嘅決定，最多叫佢地保持冷靜唔好衝同早啲返屋企準備聽日攻頂

又考古

屌你老尾，想衰收尾？

停手呀！

邊個沖邊個係鬼啊
散水啦

你當人on9？
人地唔撚識諗？
你對住部電話指揮江山仲咁多人like
大台全面進場
選舉fatfat了

以家禮賓府咩狀況？

黑警已經無晒威力 唔係想話邊個係鬼 但真係睇唔到咁係咩意思。 出氣? 圍盧偉聰? 恕難明白。

扮下弱者等g20各國幫你唔撚好？
圍狗竇做咩尻？圍下就會放人？

其實講咩都冇用，希望現場兄弟小心啦，場丈有排打，少一個就少一個。

冇宣傳係真

想做就做啦
尊重各人決定

要爭取國際支持，唔好衝呀。

太意氣用事

唔好比機會啲狗同極權政府呀!!!
散啦大家!!!

推 真心唔知621圍完冇作用今日點解要圍多獲

我贊同嘅 但唔通見到同路人行緊嘅路有危險唔提提咩?
尊重 但也是出於擔心啊

咪撚再嘈，俾現場嘅義士自己決定，成場運動搞咗大半個月，大家應該好清楚有咩做得有咩唔做得。唔好再屌鬼傷士氣

去嘅手足小心小心好小心
冇去嘅快啲休息 聽日見
鍵戰俾意見好態度少少 同路人一定聽 但咁臭串就講啱都當你講錯

總之 萬事小心 不要受傷 不要被打 不要流血 不要被捕

本民前嗰班

又話唔分化又剩
成班係屋企涼冷氣係度冷言冷語

唔衝都ok

好心網上面尊重下現場既決定啦
有啲人唔走住 都係因為佢地一走 人就會更少 走就一齊走
唔好再係網上鳩叫「唔好衝 唔好衝」
無人衝囉 你估三兩件友自己想衝 真係煽動到全部人衝咩 當人白痴?

唔好送頭呀

兄弟爬山，各自努力，不指責

擔心係正常，不過我地要做嘅係相信身處現場嘅義士！

現場決定 咪再網上散水

成班係屋企叫人唔好去
笑撚左

班柒頭又準備送頭,624柒唔夠未

果班人明顯等機會，你唔衝，佢哋刀出來！

死撚開啦三毛

認真，個梁頌恆係咪鬼
係咪俾人收買左
呢個時間圍狗署係咪傻撚左
你要癲唔好搞學生

二百萬人其實一個唔用腦/衝動小小，已經可以被視為全部人有意衝擊，黑警槍袋有槍嫁大哥，佢個理由到時可以堂而皇之

大家要記住不受傷不被捕就得。
睇情況做人。

又重做上星期既野 封門 遮CCTV

唉 唔敢睇 D人仲要遮現埸記者鏡頭
又唔撚係影人大頭....

搵多D人睇水
唔覺得易成功第2次

收皮啦屌你老母 理撚得人去姐

和平包圍唔好衝，黑警好想你衝。
照顧同路人。
唔洗留咁夜，聽日重要發夢。

成班柒頭

衝呀

我睇直播只係見到人地係冷氣房睇戲咁睇，下面就

都唔知圍乜鳩，人地盧盧一早放左工

下下屌人係鬼個班你又做過咩咁威？

收皮啦網上軍事
喺現場冇人想衝呀

又叫人撤
柒撚完未呀鍵盤戰士

圍一圍就走, 等黑警谷住 5 分鐘 好似驚弓之鳥

咁咪仲正

搞多幾次 佢地陽痿都似

又玩雨傘2.0？
跟住俾人屌阻番工
跟住群眾鬥群眾 政府就坐定定抹黑阻路
完全係失敗雨傘2.0
點解人類不停重複歷史?

樓主就傻撚左

禮賓府有冇人？
點都好 聽日都好緊要

如果我係警方
一早租定軍器廠街樓上幾個單位做安全屋擺多幾set remote CCTV
唔明仲噴警總外圍啲CCTV為乜

痴線, 又圍乜, 又封哂人D閘口正門
想點
係咪傻嫁? 可以圍幾多日?

FUCK the POPO

你出少句聲咪大把人囉
屌你老母係咁放流料

可以既提一提現埸唔好擋CCTVB以外既記者
岩岩見到有人係咁阻住立埸記者直播 唉
同之前幾日既做法唔係幾相同
你阻到記者影唔到 cctv又封左 到時班狗話你衝左都得 講真
玩左咁多日都知記者係值得尊重同有新聞自由 如果唔係再影D發生咩事聽日無人知

HIT AND RUN
BTW 不受傷 不被捕啊

走喇，唔好再搞喇
留力啦

現場人自己決定

堅守原則 不受傷不被捕

兄弟爬山

勇武派不嬲有自己一班支持者
個人意見 覺得佢地為自己負責就無問題

都唔知有咩好嘈，識唔識咩叫各有各做啊。

因住被人話你係鬼

但係佢哋會將我哋200萬人既聲譽破壞

咁多意見？ 好撚多人喎，好心收皮啦。你要和平就係屋企唱下歌啦傻仔

等緊42樓拍片打氣

現場吹雞好似仲有效過上網吹雞，因為反正都已經出咗嚟
網上資訊反而愈來愈分散

驟眼睇，集會完咗之後其實係有好多人過咗警總
同埋今晚應該有好多人係放工後去集會
佢哋聽朝未必會出現

都係嗰句，交俾現場手足判斷啦
我覺得在場既人都未必打算留過夜
其他人繼續吹雞去聽朝，冇衝突

唔同意你就話割席，而家討論下行動成效得唔得先？

講實話
今日圍係預左
問題係on9

小心勿衝

話我係鬼都係咁話見好就收啦
伏味好濃呀

攻條毛咩 屌你班友聽日咪又係叫唔好攻啊各有各做啦 你有你地pussy和理非 人地有人地圍人地衝啦 最緊要做到野啫

現場既人自己決定。

大家要記住不受傷不被捕就得。
睇情況做人。

咩事

唔好中計喇

警總衝=玩完

本身各有各做冇問題，都要用下腦架，真係衝左入警總爆左大鑊對件事有咩幫助

聽日攻頂一早講左啦，好明顯大家都推緊

大家一直係勇謀兼備，先至得到市民同外國嘅支持
要食腦，只靠個勇字會輸得好慘
始終喺警總外容易玩出火
政府好可能趁G20前，污名化示威者
比政府搶到道德高地，外國就唔敢插手

而家只係睇邊便一犯錯就輸得好甘
圍警總太高危，就算示威者克制，只要差佬或黑社會混入去掟嘢就玩完

撳住d癲佬傻婆啦

真心唔係分化 有啲野真係唔玩得 要用腦架...

唔認同
但一切小心
大家都要平安
齊齊整整返屋企

唔應該去。😭

唉

絕對認同

撤

無意思既野唔應該做 唔係時候

今日目的唔係G20施壓咩 點解圍狗屋sor未追po

就快十二點啦

明明就到Ｇ２０，
仲要集資左幾百萬登報。。。
一野咁就無撚晒，真係屌佢老母梁頌恆

最驚係夜晚cam唔夠，好易出事
特別係睇住621果晚班狗衝出黎果陣有唔少裝扮都同示威者一樣全身黑+口罩

圍緊狗屋既巴打真係要打醒十二分精神

佢仲要一早搭的士走左

咪話 mislead左啦
快啲搵人勸撤 為啖氣 為圍而圍

大家所做一齊文明示威、頭版新聞希望國際關注，所有大家辛苦得來既聲譽，今次又被一班同警察一樣只求發洩既完全破壞！

現場既人撚聽到我地講咩
連登成班友見你講反,就屈你5毛3毛
用下腦都知而家唔應該圍
但有成2000隻豬隊友,咁可以點

仲要噴漆寫自由屌閪, ON99,
比外國記者影到晒, 睇見都燥撚左

愛丁堡幾多人
圍狗屋幾多人

成撚日分化和理非
你鐘意衝咪衝 無人阻你

無目的咁圍同發泄同狗一樣 輸咗民意好難返轉頭

去得狗屋既應該都有共識只圍唔衝
係怕班狗有咩動作，越夜越少cam影住

咁我唯有希望大家聽日仲可以有力平平安安去攻頂...

不如你地收皮啦 你地以為自己好醒？你地做野就叫有用？
人地做就係無用？你地有無咁自大啊
笑撚死人咩 唔係靠依班人612打個天下
你地以為你地登下報G20老共好驚啊？仲要講到自己睇通全局
人唔笑狗都吠啦
收收皮啦你地

自由屌閪咁撚on9... 屌⋯

你代表612 ？？ 我都612 架喎

仲有今晚目的係乜撚野呀？ 唔撚跟大圍既？ 單機好型？

聽日有咩活動🤔

咪再講鬼咪再叫人散啦，現場人士自行決定。 堅守原則不衝不受傷不被捕

可能係黑警果面混入

有出黎做埋D ON9野就叫有用?
哇咁女村長起你眼中咪神?
用下腦啦屌

經驗話我知 有小學雞 古惑仔 出現 龍蛇混集既場面 就走得， 肯定mislead 膠化

自己睇返舊post就知道了

又出現傻人⋯

係呀你最撚有腦呀留喺屋企呀 指點江山最撚醒就係你呀 人哋做就戇鳩嘢係呀你去登報又唔係戇鳩嘢好撚有用呀

要做D乜野都等日本果邊開完會先啦

我想問有乜關係呢

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

想衝想犧牲，但都冇理由白白犧牲！
同6•12唔同，依家夜媽媽，冇群眾、冇傳媒，衝左只會益左黑警、將義士「理直氣壯」地一舉殲滅，冇野爭取到、只會白白犧牲。
為自己、為被捕義士、為梁烈士留返條命仔，唔好中黑警既計！

撤啦 呢個時候 圍警總 都唔知做乜

仲話聽朝要律政中心
而家留守個啲人撚有體力咩

冇人聽，返屋企訓算

咪撚on9 la 只要大家可以全身而退，一定支持撚狗

今朝先請願叫19國 LIBERATE 香港

如果19國見到今晚咁既情況, 你覺得19國仲會唔會LIBERATE 你?

而家有百幾人不停用粗口瘋狂屌緊差佬, 撩交打

留力聽日呀！唔好送頭！

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦
以後有咩事支那油錢都慳番 直接中環出黎拉人

發生左未呢

唔係今晚

同埋呢D示威對外國黎講已經好和平

咪由佢地留囉 叫佢地注意自身安全好過啦 日撚日屌屌屌

你知唔知LIBERATE點解???

你知唔知外國既示威沒有叫外國LIBERATE自己?

圍警總係會出事就一早出啦
話屌差佬果啲係咪傻撚左？ 差佬唔屌 屌邊個？

唔理你真定假,新會員你好

個個都瞓晒又無車，圍警總做咩。

咁我想問你可唔可以肯定如果今晚無圍警總,一定會LIBERATE 香港
好多野都係未知之數,你唔比係因為圍警總而LIBERATE 香港

問題係無啦啦 圍乜撚野警總 ？

Yes 唔好話捉鬼 今次真係怪怪地

各位自己小心 有人搞事請自撤

咪又係同上次圍警總一樣

坐車出去叫人返啦 無人睇到阿

上次啲人見唔對路都識走架啦

你人數比上次多都話可以唒多次馬，而家人數少圍黎做咩？

即係呢家係獨立事件 ， 圍警總還圍警總
G20 還G20 626 出為627 G20 , 家下比圍警總騎撚劫左

分翻開啦 G20 手足請回 留力明早

request 外國去做liberate 依個動作, 你問我結果? 你傻撚左?
家陣我係外國領事? 又想帶風向?

你真係要順便問下梁頌恆佢今晚叫人圍狗屋係咩意圖啦
FACEBOOK都一堆人問緊佢

唔係飲茶食飯，唔需要摘日，如果有人想做就可以做。只有一個信念就係希望大家可以全身而退，絕不會批評任何人為同一個目的出發所做既事

咁你又講
今朝先請願叫19國 LIBERATE 香港
如果19國見到今晚咁既情況, 你覺得19國仲會唔會LIBERATE 你?

警犬已經係我地香港人既敵人,撚狗真係唔洗摘日

成個圍狗屋行動簡直多鳩餘
－ 騎劫G20集會，好似噴粗口呢啲係喺全球傳媒面前出醜
－ 白白消耗體力，除咗攞彩之外毫無用處
－ 引起大規模內訌，出面成堆互屌post

屌你老母 扮乜撚野乜咩羅呀屌你
你第一個比人拉入去插屎眼呀
單機啦撚樣

香港人咁多

屌你夜就叫人散，咁同上次11點投票叫人散水又有乜分別

屌你老母係到幫政府維穩
想唔話你係鬼都唔得喎

又噴野 又拆招牌 又block 9 d門
又laser 射狗 聽日班工人又拆過又阻人返工
搞咁多做乜9 又比人話我地刑毀唔理智
留力啦兄弟！心很累。狗總有乜好圍

利申：
頭先愛丁現場走搭地鐵返屋企
好多人睇撚住直播話反感

今日有收獲wor
鍵盤軍士預唔預到呢著

*師

我見到今晚都覺得on99
明明今晚G20 聽朝律政司 目標非常清晰
比人臨時叫兩叫 無啦啦就成班走去圍狗屋
好多位出醜唔講 仲白白引來內耗 除咗攞彩之外冇用途
依家呢度已經變到盲目追捧前線
邊個提出問題都俾人屌話三毛

一隻灰衫狗，令到成個圍警總行動變得有意義

你騎劫緊626 627 g20 啲人炸 屌你老母

你唔撚係摘左日 有撚人咩 琴日唔見出黎圍？

單你老母個機咩 自己出去睇下啦
今晚集會完有人有氣咪自發集會 唔撚得？
你地係屋企涼冷氣叫人冷靜唔好衝就岩？ 其他人落場集會就一定錯？

頭先圍警總講緊over8000人 你搵8000個人正評你先講啦

大圍？ 暫時出既人多過正評數

驚西咩 隻灰狗出離神助攻啦

人數少? 真係平行時空

覆哂 上面先講野啦

唔係好鐘意拎人數公投咩？ 你正評數多過集會既人我咪收皮

行動咗先知多定少嘅
當呢個講法係啱 咁七一仲搞唔搞遊行?

唔好一句 失民意 就抹殺晒同路人做既野
無論你睇唔睇得過眼 你都要試下從其他人方面諗下
我夠唔鐘意你地係網上一路吹風叫人撒
但我從來都無屌過 我知你地覺得好危險 唔想又送頭
但出得既人都進化晒 無人想送頭

最好既證明就係灰衫狗亂衝同煽動人地衝
前線手足都無理佢